妹下妹下

有冇人記得有個人成日開po玩阿婆，好鍾意講妹下妹下，佢嘅po入面講5p字唔會俾人鬧
嗰位巴打呢咩名？
每隔一排都會諗返起呢個人 但總係唔記得佢user name就好似記得電影情節唔記得戲名，令我好糾結

winnabb

多謝巴打解開我心結